今日係巴尼陣亡紀念日

向長官敬禮

巴尼

比馬沙更有型

播緊

煲完

RIP

終於鼓起勇氣睇呢套 巴尼真男人

至以最高敬意

敬 用渣古仲可以同高達攬炒 嘅巴尼

本來巴尼陣亡記念日，同陣亡後第一日係香港法定公眾假期，但由於今年陣亡日係星期日，所以將於陣亡後第二日補假

致巴尼

留名跟進

Rip....

SIEG ZEON

講起就嬲，要我用高達打巴尼

玩psp gvg next plus任務，可以用渣古打NT-1
不過g gen好似代代都係要打巴尼

今日緊係約埋好兄弟4個一齊用渣古

唔好相認

yes 希望大家停止一切慶祝活動

jg有無買公國國旗？

正喎

之前玩ps3 exvs間唔中都開個關虐一虐nt1

巴尼紀念日得返咁少人記得
連登已經變左mk聚集地

以前差唔多年年都有巴打開台播

巴打今晚仲播唔播

巴尼
我睇過最虐心既高達作品之一
默默付出 默默死去

我個network好垃圾
琴日都搞左好耐先唔lag
睇下點

粵語?

yes

尋晚有人播左
睇完先訓

試播中
唔lag既9點半開始正式播過

冇問題

咁9點半正式開始

抗核真漢子

睇埋鐵血就過黎睇

留名

巴尼陣亡紀念日正式啟動

唔明點解今日d人可以咁開心 巴尼

巴尼真男人

巴尼……RIP

推到巴尼....

就到喇

最後一集

旗我搵唔到，加埋屋企無位掛 用毛巾頂住檔先

巴尼再見

第一次去日本就買左
不過到而家都未開

永遠懷念

有冇巴尼件牛仔嬲

其實應該係唔開 開左又要煩搵位掛又驚惹塵

有冇巴打有玩隻高達手機game我決定all in抽巴尼隻渣古返黎

紀念日重溫完